1. создать html тег можно с помощью document.createElement("название тега"), и с помощью document.body.append показать в браузере.

2. Первый параметр отвечает за то место где будут расположены елементы относительно елемента вызвавшего метод.
   elem.insertAdjacentHTML("afterbegin", ElementsAdd) вставляет елементы сразу после открывающего тега.

3. вызываем на нужном нам елементе метод elem.remove().
